紐約交易所：（6/1）決定再執行將中國三大電訊商除牌程序！

彈出又彈入

點咖，彈出又彈入

力抗拜登

撚狗咁撚

哈哈哈，笑到噴水

國安署又立功

話左啦

Fake news media 依家唔撚幫支那吹奏啦？
用返上年得吹奏china joe嘅奶力呀嘛

拜登上台之後又掛返牌

屌咩，俾共產黨串彈出彈入，冇離腰骨，點忍呀 ?

7/1 又不同意除牌

中共琴日：唔除冇事lu 聽日拉撚哂香港班反對派先

今日拉完屌

過幾日咪又係彈出

加速師應記一功

哇屌，好撚熱呀d水

有冇d 5毛 post 可以貼返條 link 出來binc

開始黎料

全日唯一一單好既新聞

每日轉2次身

回憶小子

做乜9

反正都係
開大個火淥哂班港豬先

李桂華每次做親野都奶大獲野

琴日佢條仆街仲好得戚

撚狗

林奠手足見尋日紐交所跪，今朝即刻做實事

炒晒車

等睇 7/1

回血劍

點呀，玩夠未呀

941

笑左 唔撚知以為你真係匿埋起拜登床下底聽住

香港時間幾號幾點肯定踢走呢三間支企？

係咪收到風

仲有侵禁 美國支付寶 微信支付

做乜撚野

保李桂華定保三大電訊商好

咁買左股票果啲人，跟市價退返？

紐交所仲未同敗登達成共識

敗登應該單咗眼ok 去馬

香港仲有得吸錢，鄰國WFC美帝除牌

彈入又彈出

五毛呢？

日日變，搵鬼買咩

中伏

林奠又立功了

媽！好亂呀！

彈出彈入都幾好玩

懷疑有漢奸故意係香港亂拉人
配合美帝制裁

多謝李大導

港共做到野

今日彈出彈入咗幾多次？

咁得意

又要再拉人啦。
區議員，kol，傳媒...

真係唔知習總盤棋點捉

嗰頭先同歐盟簽約，拜登又等上台

收一收咪好囉

又無啦啦捉晒啲民主派

不怕CCTVB話本身係美股就成交量低

彈出彈入張圖呢？

叫941買返

捉到鬼啦

就係要上台前做盡，咁嚟緊4年未當俾面你唔做盡囉

電訊商同軍方、維吾爾人無關？
咪玩喇on9

姐係好似簽完RCEP又搞澳洲
short short地

雖然咁講好衰, 有D想睇佢聽日又決定取消番

簽完轉頭毀約係佢地特色黎

好采放X曬

diu

多謝李桂華大導演

中美兩邊都係想炒多兩下消息溝貨

本來拜燈今日上場，歐中貿易傾掂數
中國就大勝
你玩個國安法拉9曬所有人
辣著班歐洲人
你出錢買通班鬼佬
但唔記得左班歐洲鬼重人性重自由多過重錢
你見佢經濟幾咁仆街 但d人都仲係咁講QOL就知
而家又要出更多既錢 時間 同間諜去買通同做假埋歐盟英國d選舉

唔好彈返出去唔該

狗是要撚的

之前一早簽左fta添

HONG KONG POLICE GREAT JOB

李桂華

麵蛇！！！！！

習大既思維從來都係咁
合作?得
我屌你老母呀！！！
你唔嬲? ok 繼續合作
你嬲? ok 反正你老母我都屌左

今次老母=香港

瘋狂撚狗

笑左

做乜撚

柒婆同李桂華

應該都係

唔會啦
黎緊4年只會惡化 點會宜家就「盡」

我覺得唔關事，紐約交易所除唔除牌佢都會拉咁多人，因為咁大規模嘅行動唔會一日就部署到

都係
一路由名氣大到小順住拉

反cup班支那佬

但可以係先部署曬 今日先決定落order
你睇番前兩日的確習大形勢大好 中歐貿易通過 華爾街反抗侵既除牌令
歐洲議會果邊已經爆曬反華言論

好似lunch 哥撚黃畜咁

等狗菜入局先再撚多次

紐約交易所造市，反黨，分裂國家

岩岩訓醒 伸懶腰？

視為對香港美麗島事件
拜登既反制之一

卓韻芝：唔好喇

多謝佢

美支關係既媽咪麵

警察肯拉外國勢力未？

根本計算好晒，簽完約就為所欲為

學支支

場外交易再轉黎香港上市掛
邊有退錢嫁

佢會唔會樂觀咗少少

中國聯通 美國 ADR -7.37%
中移動 ADR -5.06%

中國電訊 NYSC -3.56%

想整死雜總做到出晒面

共產黨：香港呢個洗錢機都仲未死，驚乜？

保李桂華

面子要緊

其實拉個人容乜易
香港又唔大
人佢又不嬲有
拉既理由任佢作

中共係咁，佢地個世界觀，歷史觀同埋個邏輯同正常人唔同

班大戶散貨姐

拉一個人係唔難，但拉幾十個人就要部署

Omdb

雖然係好事，但笑唔撚出

炒車撚出黎

琴日先升完

一早講咗，估唔到真係咁攪笑

拜燈上台咪又撤回返

回憶小子唔敢入

成個post無人提Mnuchin

其實唔關香港拉人事

感謝手足李桂華協助攬炒

Ok 聽朝入941

咁講香港啲股票會升？